點解成日都覺得感情台班巴打係自己分身？

個個啲感情問題都大同小異
同我差唔多咁

我變

點解失戀既巴打個個都差唔多經歷？

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人介意女朋友不是處？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

少年，爾尚青矣。爾以此眾人皆讚之象為真乎？實吾一人所為耳，不然再換賬以正視聽。